屌那星，頭先勁想打丁，係咪有女鬼作怪

戒咗幾日
一時忍唔住

想打丁都要賴有鬼

係呀，打J啦你
人地就東京食屍鬼，你就香港食屎鬼

人妖！？

女鬼作怪

watching U

今日七月十四

地下執到十蚊

same